老老柒柒,今時今日差佬都保護唔到市民,係咪要響各區成立民團先得?

民團，係一種由地方人民自行組織或由地方豪族組織的防禦團體。其主要工作爲防禦盜賊的入侵。中華民國大陸時期，民團的指揮官由退伍回鄉的軍官擔任，帶有一定的民兵性質。

邊個夠料做民團總教練?